Dai ga buk yu wan fan pain yum hoi po la

Tai dor fun fah lun la diu

Dai ga but yu wan fan ping yum hoi po la